【軍事台】唔經唔覺，洛歇馬丁已經交付第500架F-35

喂，你架J-20又生產左幾多架呢？
應該連F-35生產量既1/5都冇

佢全部世代加埋都係3000咋嘛